[LGBT] 高質非洲電視訪問

好好睇，分享多d pls

成個interview 都cls lol

完整版成粒鐘 越睇越好笑

坐咗幾耐

You are gay

Good morning, why are you gay?